想收農夫演唱會門票兩張

要16-18 號其中一場

16仲有飛賣wo

啲位好後 睇下有無巴絲有靚位賣

更正 要16 或17 就可以